[Big4] 有無人做過 EY CBS?

如題 上網睇到 EY CBS finance請緊 assistant officer 有無巴打知係做d咩 有無前途?

利申: non acct big4 background

Up

Cbs 好似係internal部門，人工等等都會比external差